### Js程序是使用Unicode字符集编写
Unicode是ASCII和Latin-1的超集。
Latin-1 是ISO8859-1的别名。

js将Unicode字符串转换成utf-8字符串。


encodeURI() ==>>
按照规定，URI的querystring必须按照utf8的格式进行传输。但是javascript是Unicode格式进行编码的。所以浏览器会提供一个encodeURI和encodeURIComponent方法。
